{
  "Afforestation": "조림",
  "Agroforestry": "농림업",
  "Air quality index": "공기 질 지수",
  "Biochar": "바이오 숯",
  "Biomass energy": "바이오매스 에너지",
  "Bioplastics": "바이오 플라스틱",
  "Carbon budget": "탄소 예산",
  "Carbon dioxide equivalent": "이산화탄소 환산량",
  "Carbon footprint": "탄소 발자국",
  "Carbon-negative": "탄소 네거티브",
  "Circular economy": "순환 경제",
  "Clean Air Act": "청정 대기법",
  "Clean Water Act": "청정 수자원법",
  "Climate equity": "기후 형평성",
  "Climate policy": "기후 정책",
  "Climate risk assessment": "기후 위험 평가",
  "Climate vulnerability": "기후 취약성",
  "Community solar": "커뮤니티 태양광",
  "Conservation tillage": "보존 경작",
  "Drought management": "가뭄 관리",
  "Eco-village": "에코 빌리지",
  "Ecosystem-based adaptation": "에코시스템 기반 적응",
  "Energy audit": "에너지 감사",
  "Energy-efficient appliances": "에너지 효율적인 가전 제품",
  "Energy-efficient lighting": "에너지 효율적인 조명",
  "Environmental governance": "환경 거버넌스",
  "Environmental policy": "환경 정책",
  "Green bonds": "녹색 채권",
  "Greenhouse effect": "온실 효과",
  "Greenhouse gas emissions": "온실가스 배출량",
  "Grid-tied renewable energy system": "계통 연계형 재생 에너지 시스템",
  "Invasive species": "침입 종",
  "Low-carbon economy": "저탄소 경제",
  "Native plants": "토종 식물",
  "Natural capital": "자연 자본",
  "Paris Agreement": "파리 협정",
  "Perennial crops": "다년생 작물",
  "Regenerative agriculture": "재생 농업",
  "Remote sensing": "원격 감지",
  "Renewable energy storage": "재생 에너지 저장",
  "Retrofitting": "개조",
  "Solar thermal energy": "태양열 에너지",
  "Stormwater management": "우수 관리",
  "Stratospheric ozone depletion": "성층권 오존층 파괴",
  "Sustainable apparel": "지속 가능한 의류",
  "Sustainable energy": "지속 가능한 에너지",
  "Sustainable fashion": "지속 가능한 패션",
  "Sustainable mining practices": "지속 가능한 마이닝 관행",
  "Sustainable transport": "지속 가능한 운송",
  "Tree canopy": "트리 캐노피",
  "Urban agriculture": "도시 농업",
  "Urban biodiversity": "도시 생물 다양성",
  "Urban forestry": "도시 임업",
  "Urban planning": "도시 계획",
  "Urban resilience": "도시 복원력",
  "Vertical farming": "수직 농업",
  "Waste-to-energy": "폐기물 에너지화",
  "Wastewater treatment": "폐수 처리",
  "Water-energy nexus": "물-에너지 넥서스",
  "Water-energy-food nexus": "물-에너지-식량 넥서스",
  "Weatherization": "내후성",
  "Wetland restoration": "습지 복원",
  "Wildfire management": "산불 관리",
  "Wildlife conservation": "야생동물 보호",
  "Wildlife corridors": "야생 동물 통로",
  "Wildlife habitat": "야생동물 서식지",
  "Wood biomass": "목재 바이오매스",
  "Zero-emissions economy": "탄소 배출 제로 경제"
}